\begin{rubric}{Experiência Profissional}{

  \entry*[2016 - Atual]
  \textbf{Lagoasoft}

  \textbf{Cargo:} Programadora.

  \textbf{Atividades:} Comecei trabalhando com o front-end da principal aplicação da empresa,
   no desenvolvimento e design de páginas estáticas e dinâmicas. Em paralelo, liderei a implementação
   do front-end em um novo projeto. Também fui responsável por planejar o design de interação desta aplicação.
   Em algumas oportunidades, por interesse próprio, implementei serviços no back-end.
   
  \textbf{Tecnologias:} HTML5, Jade, CSS3, Sass, Less, Bootstrap, JavaScript, jQuery, Angular,
  Knockout, Gulp, Java.

  \entry*[2014]
  \textbf{\href{http://www.comissariaromar.com.br/}{Comissária Romar}
    - Despachante Aduaneiro}

  \textbf{Cargo:} Estagiária.

  \textbf{Atividades:} Auxiliar nas atividades operacionais que
  envolvem o despacho aduaneiro, como a análise documental,
  agenciamento de carga, classificação fiscal, registro de
  Declaração de Importação, Registro de Exportação, Declaração de
  Exportação, Licença de Importação e inspeção aduaneira. Auxílio ao
  setor financeiro.

  \entry*[2013 - 2014]
  \textbf{\href{http://www.ufsc.br/}{UFSC} - Departamento de Gestão
    Patrimonial}

  \textbf{Cargo:} Estagiária.

  \textbf{Atividades:} Logística de transportes; atendimento
  empresarial; conferência e controle de estoques de material;
  conferência e controle de entrada e saída de materiais em depósito;
  apoio às atividades de planejamento organizacional; produção de
  documentos oficiais.

  \entry*[2012 - 2013]
  \textbf{\href{http://www.fiesc.com.br/}{FIESC} - Setor COI}

  \textbf{Cargo:} Estagiária.

  \textbf{Atividades:} Auxiliar na participação e na organização de
  reuniões das Câmaras de energia, logística e meio ambiente, auxiliar
  em pesquisas; auxiliar no controle, acompanhamento e preenchimento
  de planilhas; auxiliar na elaboração de gráficos e na organização de
  arquivos.

}\end{rubric}
